千祈唔好做meltwater依間公司

話就話跨國企業 其實就係跑數狗公司一間
尤其佢個MT program 假到唔假

誇國都要跑數。
間間ibank都要跑數啦